屎朗為錢轉會就話係為尊嚴 尼馬為錢就話見錢開眼

皇迷又贏

真係為錢一早轉會啦，會打咁耐咩

因為吾皇俾唔到我朗咁多錢 覺得佢老唔想續肥約
所以咪去第二度踢囉

唔通學小花一直死lur係溫室唔敢走咩

咪係
垃圾美屍one club man唔值得欣賞
應該一年一轉度

會

朗迷就霸道啲

皇馬追尼馬就預左比番psg份人工佢
上年已經應承牙朗加人工
反口不突止 仲想追尼馬 比你都唔服啦

全盛時期既朗迷到底有幾不知廉恥
就連轉會都可以J 又要拖鳩埋美斯落水
你偶像而家老 比人用完即棄 仲係到打飛機

尼馬當打走去法甲

龍門任你擺 飄移境界～

我會服 因為尼馬真係勁過自己

勁過牙朗?

包皮唔敢包，尼馬真係唔得

加完都係30m 仲係少過尼馬
唔明點解有人屌牙朗
皇馬上季就應承牙朗加到同美斯差不多
結果幫完皇馬三連就反口
仲想拎大舊錢+高人工追尼馬
違約金降到一億 擺明想迫走牙朗
正常人都心淡啦

尼馬係比巴迷屌見錢開眼喎
佢走擺明係因為we did it果場出完力比美斯搶功勞啦

又改名